余文樂同李宗偉根本大纜都扯唔埋

一個電影明星,一個羽毛球手
都唔知有咩關係

哦

屌你老母